近日有大量「警察朋友」POST 見到請即BLOCK及舉報

如果真係有所謂嘅「警察朋友」
唔該貼埋佢委任證黎
無證點知你朋友係咪冒警 定你想放流料
想藉此侮辱警隊或干預警隊

如果有證
大sir plan好晒啲嘢 下下俾班散仔爆晒出黎
姐係唔服從上司命令
呢啲無紀律嘅老鼠屎 更加要公開俾警隊知道
嚴懲佢地 佢地完全係浪費納稅人嘅錢

所以無證post
全部唔該block及舉報
有證就推爆佢
一齊維護警隊聲譽

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

記得唔好幫佢地推post 上熱門啊